武漢當娛樂新聞睇就OK 唔使咁上心 唔好再推 post

武漢當娛樂新聞睇就OK

咪說係，集中香港啦屌你老母

搞埋武漢真係冇著數，兩邊嘅訴求風馬牛不相及
聲援條毛

鄰國事鄰國了
唯一可以做嘅係利用佢哋嚟帶出中共根本無變過，嚟喚醒班離地上岸廢老廢中同班成日上大陸吃喝玩樂嘅戇鳩

「七黑」團結打倒白色恐怖

自己屋企自己救
SHARE OK
幫拖不了

想問7/7後
Set幾時做deadline?

人地都無叫你幫拖, 你走去聲咩援呢?
去到人地講出口先去救啦